次次上youtube聽歌都......

覺得好無奈
屌你啲時間洗唔洗過得咁快
好多以為岀咗無耐嘅歌
睇返發佈日期原來已經6,7年前

連那些年都講緊就7年
係2011年嘅作品

時光飛逝之快 我心態完全適應唔到
明明自己已經長大 朋友都有結婚生仔
但我仲覺得自己好年輕

唉 點解可以咁殘酷 救命

細個覺得老豆老母成撚日聽埋啲8/90年代歌好out
依加到我成日聽埋啲90年代後同千禧年代既歌
唔係我唔想去聽新既歌
只係新既歌已經搵唔返當年做學生聽緊嗰首歌既感覺
細個聽情歌 親情歌都不以為然
人大左 詮釋首歌又唔同左
有時諗返起學生時代都係聽呢啲歌
都咪話唔懷念

2010 原來已經係咁耐之前嘅事

其實毒撚一個更開心
愛與誠係2004年作品
咁就13,4年啦屌你老母